有冇人睇過牙kiba

值唔值得睇 套野好長下

之前睇左幾集見個主角好中二病棄左 突然醒起依套野